#Example Quiz Two

This is where directions go.  Proin laoreet nunc purus ligula a suscipit praesent a sed a mi nec ridiculus a aptent consectetur iaculis. Nunc posuere etiam curabitur non scelerisque vulputate cum cras adipiscing bibendum congue massa imperdiet hendrerit habitant parturient a ullamcorper.

passing percentage: 70%
question quota: 5
shortname: testQuiz2
